點解我去邊都聽到廢老大大聲播歌

次次放工搭地鐵都有廢老企係隔離播d奇怪垃圾音樂 仲要開到大大聲 你老母帶個耳筒係咪咁撚難呀 搭地鐵我都算啦 諗住去海傍靜靜地坐下d廢老都唔肯收手 係都要大大聲播濕鳩歌 點頂呀大佬 生活已經夠痛苦 仲要逼我聽d咁既野 救命呀

因為你就係播歌個條廢老

我唔係呀師傅

屌廢老老母

好難聽呀

幾時死呀你班播歌廢老

推

巴打你做咩要逼害我

冇人有呢個情況？

帝女花

帝女花都算係咁

淨係搭車聽到咪好，我係屋企不斷聽到

點解會咁

我都係
我爸晨早流流就播

會唔會就係你老豆係地鐵播歌

唔會 佢揸開車……
不過都係一樣咁煩

有冇問佢d品味做咩出哂事

唔係你去到邊度 根本周圍都嘈

嘈還嘈 播歌還播歌